# Лабораторная работа №3
## Выполнил: ПИбд-41 Глухов Владимир
## Деревья решений
***
### Запуск лабораторной

* Установить python, numpy, sklearn
* Запустить main.py
* Запустить main2.py

### программа

#### 1 задание
* Данные из варианта: Age, Pclass, Fare.
* В лабораторной была использована модель DecisionTreeClassifier

#### 2 задание

* Решите с помощью библиотечной реализации дерева решений задачу из лабораторной работы 
«Веб-сервис «Дерево решений» по предмету «Методы искусственного интеллекта» на 99% 
ваших данных.

* В лабораторной была использована модель DecisionTreeClassifier

**ссылка на видео**
* Ссылка: https://youtu.be/q8SUXxcDPJw

